想digitalize 啲8mm帶可以點做？

想digitalize 啲8mm帶可以點做？

自己搞可以點搞？

有無巴打可以推薦邊間平既同信得過既鋪頭幫手搞？我搵到最平係80蚊一粒鐘

數碼化好似有分淨scan入電腦同後期加工架喎
因為我見依家好多舊戲推返出黎 都係HD甚至清過HD
唔太清楚香港嘅舖頭會點做

利申：9up